［癲佬正傳］特朗普稱可研究以光與熱殺病毒 惹專家批評

【Now新聞台】美國總統特朗普提議專家，研究使用紫外光或向人體注射消毒劑，來對付新型冠狀病毒。

特朗普即場問台下的疫情應對小組成員，有沒有聽聞用光和熱擊退病毒，有女醫生坦言沒有這類的治療方法，特朗普堅稱研究一下也無妨。

有專家警告，特朗普的建議很危險和不負責任，會導致嚴重灼傷甚至致命。

條友不嬲唔識扮識鳩up

咪即係用火囉，乜都死啦

有公司research team 已經同fda申請緊

Well, Dr. Birx must have missed the press release, published by the AP on April 20th, announcing the novel treatment already developed by scientists at Cedars-Sinai that administers ultraviolet light inside the bodies of patients inflicted with respiratory infections. The research team at Cedars-Sinai is currently working with the FDA to explore an expedited regulatory process to use the treatment as a possible medical intervention for those suffering from the Wuhan coronavirus.

光加熱等於火

其實近幾年係有研究過UVC inactivate airborne micros 而UVC都穿唔到人嘅皮膚因為太厚，但micros 極細而能夠穿入去